[老虎穩過馬貼] 利物浦 對 般尼 3

10/3 星期日 20：00

推this bro

推this

Hi all

支持

G持

虎食馬

比仔

樓主呃負評

就4點就收工可以訓

隨著主帥迪法蘭斯高（Eusebio Di Francesco）被炒，羅馬（Roma）體育總監蒙治（Monchi）亦在今天之內離開球隊。意大利媒體預計，他很有可能轉投阿仙奴（Arsenal）。

come liv la diu

因為禮拜五?

米基爾：「我無後悔過去中國踢波，但係當你喺英超踢咗11年，係好難適應嗰邊啲溶溶爛爛嘅場地同唔夠好嘅醫療設備。中國嘅足球發展仲有好長嘅路要走，三十歲以下嘅球員唔好去中超，唔係你會後悔。」

Lm

原来佢去咗米杜士堡

負皮我個啲應該唔識我

美欺之後既少年球員

又想引戰?

高美斯收左咧味

L 永遠在 M 前面

收咗啦
廢中唔講啫，廢事影響軍心喎

班主又嬴

世一中堅老虎撚

老虎都試過推球突破㗎

有無改圖 改到佢扭到人 幫佢洗底

你班友，老虎球禁區勁Bang 掛網死角你地咪又係J

咁個球難度咁高係值得丁下既

老虎out

世界盃個陣老虎係幾好J，唔知係咪囂咗，返到嚟就變咗咁

季初忍瞞胃病
暑假又唔去醫，淨係掛著去玩，又遊船又盛
返到黎就話胃痛
條友冇腦架

典型香港人返工先Call Sick

馬會今次真係傻傻地.....

獌連

馬會睇小獌狗

用咩post名都有人唔鐘意

有無ching覺得 馬貼推波過人 有少少似 Can
又係牛高馬大，你以為佢跑得慢 過唔到，但又過到

燈一燈獌先

阿妓再輸，前四不保了

冇torreira

濕凍

有都輸啦
冇就大炒硬

已有準備做16郎

上季季尾懦夫 今季季初高美欺 依家matip 仲有荷蘭幼幼
個個係Virgil身邊都打高一兩班波 Virgil啲魅力真係

荷蘭國家隊拍擋

呢張都唔知J咗幾多年
J老虎果球濕濕碎

成個公海抽利既情境

點會咁開架
阿狗仲要冇埋托雷拉
想all in了

如果講就de vij不了
佢上季意甲最後一場做既野我成世都記得
未見過咁撚賤格

而家諗翻
林伯真係好過謝隊

小心講清楚邊方面

講邊方面都比人屌架啦
不過諗左成日真係咁覺得

你意思所有方面面

你都幾on9架喎
咁易受人影響

下？

好心利撚就咪自己攞嚟比較
冇君子呢廿年想打飛機都冇得打

當然唔係
兩個有各自擅長嘅地方
但感覺林伯比較會成就其他隊員

你班友未日日拎神軒同其他人比
係呢排掛住哭喪先少左人拎出黎講咋嘛
同埋我都冇睇個post啲留言

block左迷軒條on9

講下就block
邪教咁款

迷軒就奶哂袋底
真隊長就話唔夠人地好

要成就其他球員佢哋都要夠班先得喎
有王子嘅時候謝4不知同佢拍得幾好

留名睇格劍

老實講
個人認為
如果謝四同軒同實力既
軒做隊長會好過謝

出面個post

各有各好 各擅勝場

係連登傾波切勿認真 大把細蚊人云亦云 剩係識執住一兩樣柒野黎講

唔係傾乜都係咩

見到話君子唔係一線就冇睇落去

見到KevinGameiro呢隻柒頭獌鳩up已經無睇啦
史高斯都提

8次PFA team of the year
3次UEFA best XI
仲有一個PFA Player’s Player of the year
不過都係垃圾黎

連登利撚保二討論區

所以回都費事

Scholes 同g8挽鞋is okay

托雷拉季中開始表現唔掂，呢排大戰已經冇正選啦

軒隊夠聽話 執行力強 唔夠進取
謝隊衝動不過有個人色彩 可以感染隊友

神軒指揮大袋長

1314明明聖誕前成隊仲係柒柒下 由其是對下遊果幾場
但就永遠無人提

So7 s15兩個掃曬曬

季初蘇七咪同沙拿開季果陣差唔多
真既 果陣真係靠史獨撐住頭家

呢個真
個陣史獨真係好撚癲

佢拎著粒波
真係可以帶著你遊花園

哥帥拎左2月最佳領隊
希望可以燈到佢仆街

史獨雖然係左腳，但佢比如果係右邊落底，佢用右腳勁射，入過好多波

頭3場so7停賽 carry哂
可惜玻璃人

Ff

當時軒是on直青年

2場1：0

無大炒 無刷得失球 已經反映左魔咒

但我鏝實在太強

魔咒完都係好

100x10% 大過1(利) x 5

之後咁多場買重鏝拎番D食飯錢都好

張仔真係上番場啊

有無u23 link

經期隊長幾正啵

太好喇

迷軒條友真係on9黎

Jones都幾搶鏡

ox 走了

半場都未夠就換走

體能狀況點

可能要對 burnley bench

thank you bro

又冇話點嘅，場波唔算太壓迫，正正常常咁
遲啲可能踢足 90 分鐘先再返一隊

即入更衣室
又傷了

有冇咁玻璃

唔撚係掛

講清楚d好喎

body check啫

precaution姐

驚奇隊長好靚女

巴打口味

幾靚喎
點解咁多人話樣衰

認真
幾樣衰

面太方

ching j開杜麗莎？
不過套suit幾靚就真既

點止幾

成個花師奶咁都J

我洗唔洗永遠離開連登

識條鐵咩你

睇完套戲 好撚正wor

唔好劇透呀

agger

sor變左地圖炮

及早改成反軒

本身都唔覺得正 睇完 覺得幾正
仲諗住訂埋佢隻hot toys!

好期待下個月

幾錢
成日覺得依D玩具好貴

好撚正

1500左右呀，不過好多件玩

Me好sad

點解係你答我

Me都有玩長駐hottoys po

1500
都係唔買
無諗過咁貴

Ox又拉傷左

千五已經唔算貴了，你食炒仲開心
仲有合金ironman同大figure會二千至三千幾

下

沙娜仔，訂唔訂復四？

有愛就買
我鐘意草女角

應該訂既
復3 淨係派左 雷神同美隊 同黑寡 其他仲未有阿

無事

隻dr,nigga 同thanos

佢自己話冇事

仲有好多貨未到
黑豹 gg ironman 奇異博士

我撐你架架

氣勢太勁
全部走曬曬

唉，hottoys今次幾過份下

Bb

點解咁講？
今次應該出鷹眼？

我意思派貨進度
Hawkeye,nebula同hulk都有興趣

鏝被UEFA同FA調查

屌唔係咁化學真係一出返就傷

Hulk

好似無事？

官方話要檢查下
不過初步話冇乜事

應該係太耐冇踢過正式賽事唔習慣掛

最多咪罰錢
你估會扣分咩

叫我

喂呀迷軒無罪呀
利申：真係迷軒

查咩嘢先

就算真係扣分

你估呢隊利唔會自爆咩

明眼人一睇就知
FA為左聯賽可觀性
根本係槍打出頭鳥
最後幾輪先比你地自己free fight

LFC will assess the muscle issue Alex Oxlade-Chamberlain felt during his 40-minute appearance for Liverpool U23s this afternoon.

cls

40m又係買到傷追人

冇咁樣諗喎
禁佢無得買人都好嘅

剩係上年已經值40m
下年復出到又值10m

諗起老虎對拿玻里果場 最後果球追追下停步 真係世鳩界級

老虎對拿玻里有出咩，係咪第二隊

最嬲都係打鏝果球包offside

仲未比FSG撚夠咩 Ox復出係講出黎㝽下你

你個名

無得買人

下年係我獌

希望獌狗唔好比so c 坐正

咁既成績都坐唔到正,D球迷暴動都似

坐正先會扑到直一直
好似當年king咁

睇下識唔識買人

而家都似係靠道氣打上去，蘇斯克查本身就係一個廢柴，佢坐正嘅話，長遠都係收皮

又話踢法好左同機動左
調動都算正常, 落後又肯搏

最重要佢釋放到普巴

我都嬲啦

SO B都係掛名啫

幕後黑手係廢蛇

係
搵個人返黎坐正成績差左班暴聯仲唔反枱

又入晒更衣室嗌場，廢蛇先係領隊

朝早操gym慘撚過死

咁仲死
退左咁耐都係要佢出山先得
痴線

廢老繼續喺度指指點點，只會令到將來嘅領隊更加難教，因為隊波始終都係擺脫唔到過往嘅舊打法、制度

最好搵肥普教
熱星散+獌壓唔住班大帝又捉鬼
兩隊一齊攬抄

De ligt

用佢代懦夫有冇得諗

有得諗
不過諗吓好了

搵邊個頂老虎都好架啦

約翰.亨利 ok?

Gomez如果無咁玻璃真係唔使諗其他後生中堅

咁似agger嘅

去教賤種

哥狗去袓
Next year...

唔會啦起碼留多兩三年

De Ligt:I could play with Van Dijk in Liverpool

Is 獌’s year

De Ligt:I could play with Van Dijk in Liverpool, if Liverpool shall have won the Premier League this season

De Ligt 同 Van Dijk 會J死人

呢隊鏝有機會拎到歐聯....人腳勁到咁......應該唔會咁快去啦

如果唔賣主力而簽到
一個月唔反fsg

荷蘭幫開聲de ligt黎嘅
好過de jong去到疤冇人冇物

疤打包vvd lomo, 再買 de ligt

比真幽默

咩唔賣..一定要賣老虎

講HT😚

買到deligt老虎已經唔算主力了
俾機會Hoever同Phillips算

利po咁多ht撚

中堅唔使買啦 留翻啲錢執中場

我要十號！

高美c唔傷就好勁

B fernandes

咪比左十號交屁囉

Philips唔後生啦 大masterson一年
係時間要借出去好似wilson證明自己
一隊後防再無空間練青訓交學費了

買到deligt老虎會唔會肯做第5人選先

仲話買中堅
10號位重中之中

why not both
不過FSG唔會

比返交屁著19號ok? 佢著19號好能勁

我估最多老虎都係第三中堅 雖然佢上場成日柒
但唔知點解都可以成日上場 其實條垃圾係球隊地位幾重

人緣好 但屎波 唔自爆果陣都可以接受 接近二線頭
一爆就

高美斯應該會排前過佢
馬貼就要睇下老虎返嚟高普會揀邊個

講到好似真係黎咁
咁不如賣虎留馬

B Silva ok?

FF下啫
賣虎留馬我都想

高美斯好返一定係同TAA輪換右閘
睇撚左咁耐大家都知高普龍野啦
雖然球迷排位係 VVD>GOMEZ>MATIP>LOVREN
但事實根本係 VVD>LOVREN>MATIP
GOMEZ就同TAA係右閘輪住踢
中堅無曬人就GOMEZ返去, 右閘無曬人就米拿頂

所以開到聲講夏天會買多個中堅既話
馬貼真係危 作為輪換球員 條友真係成日傷
好可惜 明明條友第一季救全家 老虎就第一季害全家

你唔咁講我都醒唔起高普啲鳩排陣

米拿下季都可以放 佢想回家
高美斯復出唔知仲有幾多成功力
但其實高美斯要長打中堅 先練到
成日替右閘 影響佢成長
右閘要個替補就真既

毒撚係輸蝕啲㗎啦

不過有一點要讚老虎 就係佢可以適應到高位防線
雖然都耐唔耐就做一舊炸彈害人
相反Matip副計同踢法都更啱高位 但可惜踢落都無話好出眾

成日都諗起90分鐘換佢出黎 佢個尷尬樣

Vvd matip/Gomez
Fabinho
封中路鐵膽陣

換出黎又要沖涼, 緊係啦

又唔覺馬貼危，除非季尾再傷獲勁令廢中死心
佢係廢中嚟利之後第一定第二簽，由德甲帶過嚟證明佢幾欣賞馬貼踢法
就算vvd超班，但現有4個中堅係得馬貼做到以較幼細嘅盤扭推進去對方心臟地帶，呢點就算喺現今球壇都係得好少中堅做到

老虎唔係差 事實上唔派膠係幾穩陣
只不過派起膠上嚟無人能及
人哋一定入波咁解

Lovren 有一套佢對預判對方球員走位既理解
太與別不同
已經唔係派膠咁簡單
係思想上根深蒂固

老虎續咗約 呢幾季上陣時間都多過佢
計返的確係馬貼最危啵 再加上馬貼係免簽球員
我估計週薪都係10萬附近 除非唔開刀 如果唔係我覺得佢係最危
當然如果我係領隊 我覺得呢個中堅陣容其實係夠 唔係話top既級數 但其他位置既問題更大 budget有限我會揀救其他先

Matip好多細膠 Lovren專派大膠

文尼著得起
問題落係
欠缺一個步大力雄又跑得既正前鋒開路

好喜歡de ligt

個個都出去yo 女

Hi bb yo me?

不了 25格

Oh no
I’m not interested in men

Me 真c

Why 25

我應該記錯?
印象有個比賽前話會轉會

唔係him啦

跟著搞亂球隊部署
好似意甲

迪維積

好仆街

Liverpool FC - Liverpool Echo 報導，在對陣打比郡 U-23 一戰僅賽 40 分鐘的張伯倫，並非迎來膝傷復發，而是不幸弄傷腿筋，而在稍後時間，他將接受更全面的檢查，以便確認傷勢的嚴重程度。

做咗一日 it dog

新la子

ot緊呀

賓敵機好似聯賽頭幾快

今日都要返工？

home office緊今朝9點起身做到依家啦

不過佢啲finishing可能仲廢過salah

天亡利

打code

咁忙休息下啦

Gomez應該都無咁快出得 全部都係FSG平息民憤既伎倆

Fsg世世代代為中国人

琴晚準時走既後果今日受曬

玩咁大

唔係
用 software 做 map 嗰啲嘢
對得多電腦，搞到而家對眼睇嘢濛濛地

Gift exchange
中囯passport 好值錢架

唔識

我都成日對電腦
有冇計可以減低對眼晴損害
有冇mon貼

真係cls...

win 10 有內置 blue light filter
我長期開住

你地就好
咁充實

打左成日fifa

整盲自己囉
沒有眼睛 就沒有傷害

係gp嗌足全日pro都冇fd理我
成班傾食高級野 我就要周圍搵平燒味飯食

請狠狠地傷害我吧

冇大幫助
一日對8個鐘鐘

咁無計
不過唔係冇用嘅
試過熄咗個filter隻眼唔慣 好攰

好大🌧️

有冇遮牙 BB

sell懦la diu

有帶不過冇乜用用

銅記大雨到

Pep Guardiola has verbally reached an agreement with Juventus for the next 4 years. [Il Giornale]

Unlikely yes, however...
• Same source that confirmed CR7
• Juve have previously met with agent

落雨著裙好麻煩
個個把遮啲水整到我濕晒

咪就係，搞到成個身重哂

落撚夠雨未

官媒可以打飛機

好似渣土咁即刻走ok?

其實係咪放風出黎諗住影響人地軍心

哥狗岩岩先執正隊波就話走 睇黎佢想拎哂4大聯賽冠軍

今季拎歐聯➕聯賽冠軍

攞埋意法

好濫

屌，教親都係班霸，攞冠軍係應份啦
疤 拜 鏝
又有無限金錢，你去教李城攞冠軍就話勁啫

我心入面始終覺得 mourinho未變廢老時勁少少
佢可以令隊波完全無風無雨奪冠

同佢岩岩加盟笑到合唔埋口比

球場大風沙咋

自己攞黎，利記又冇撚欠佢

冠已袋 理撚得你

阿積士中堅迪列治（Matthijs de Ligt）：「前往利物浦與雲迪克合作？他是一名擁有豐富大賽經驗的球員，您當然希望從他的身上不斷學習，與其合作會讓您受益匪淺。加盟紅軍一事絕有可能發生，雲迪克就是那兒效力，它是一支頂級的隊伍，但現階段的我，只會專注為阿積士踢球。」

加盟紅軍一事絕有可能發生

FSG: Challenge accepted

好撚鐘意你 快啲黎

Vvd大賽經驗好多咩

呢2年比人話佢係超級神童
有無真係看過佢的利 講下佢依家個水平是點

BTW 佢經理人是拉奧拿 巴洛特利上同高普好像反左面

歐聯加聯賽亞軍

有冇人擔心van dijk 下年比豪門買走？

遲早既事

雞胸多2年應該又要去鍠疤

唔洗兩年啦

有睇開Ajax
身體質素強、有領導能力，唔夠將軍快但係都唔慢
落腳都幾準 你當大隻版+唔玻璃既高美斯

買

屈福特又係打幾年曼城未贏過wo

以前冇 但將來都係冇

想像下jelly vvd de ligt taa同AB呢條後防

同利的英超獎杯一樣

零

加埋神軒回傳 一年0被入球不是夢
不過J下好啦 曼城肯定搶de ligt

de ligt 呢D年紀黎利呢D球會絕對好過去皇巴拜

Fabinho hendo 雙防中

真係想像下好啦

禾地有荷蘭幫
Vvd lomo同hoever

Masked burglar takes a selfie outside football manager Brendan Rodgers's home on the night it was ransacked

又係場場0:0,好現實

創造不失球紀錄

點解利d英人咁玻璃

終於有得抖下

肥西大食

全季不敗
全部和晒

Pique shouting at Coutinho who lost his focus: "Coutinho you're not with us"

兩面不是人

點解咁話佢

狗黎既
緊係唔係人

狜

回家吧古仔

又拎利托價

白禮頓

Reddit無哂Link?

春天該很好 你若尚在場

Jm9

英超彷彿愛情在蘊醸
初冬的利撩動我幻想

清叫春的話加翻emoji

利的春夏秋冬

春天不叫春有春用

接下聯

屌摩不被屌有撚用

有j不屌j無j用

有j不磨j冇j用

將軍不為將有將用???

哇 卡尼呢下 差少少

肥賓落後緊一球俾一哥

普sir比人禁入去都send message比副教
好緊動

一哥：幫利的都要死

修仔條柱救左2球了

渣蛇又贏

今晚鏝主場真係唔洗諗，屈仔捱唔捱到10分鐘都成問題，唯有等鏝作客啲波先有小小機會，非燈

li球令我想起上次沙拿球單刀

鏝又刷得失球
呢隊波真係好癲

完左季啦
唔好諗啦

賓sir獲得12碼

if liverpool can do that, we can do it better....

未完場

角大就ok 最好贏埋

有無人留意開 修咸
個4號丹麥中堅勁唔勁？
長髮幾瀟灑咁

咪燈人啦

無燈

Vesterrgard 唔掂啦

得個高字 轉身好慢

究竟今季多毛特柒啲定我地垃圾利柒啲？

both

拜仁主場炒緊狼堡3粒，得失球過埋多仔

有沒利子 01:30睇鏝？
我要屌撚到鏝輸波

唔看人大炒

看利波就算

上場 般尼茅夫 主場0射門 點會輸

又係我鏝刷得失球嘅時候

屈仔連垃圾利都贏唔到
唔係諗住佢會搶到鏝分掛

睇 反正星期六
睇完又可以少D期待

今場好似沒費蘭甸奴，話唔定偷到雞
樓上d cm係想燈定點？

其實鏝冇左拿樸迪
要出奧達文迪
都有可能陰溝裏翻船

屈仔加油 發燒都照睇

屈仔入1球鏝入翻佢地3球啦
顫抖吧屈迷們

燈咩，鏝城主場係癲喎
如果呢場係屈仔主場踢就另計

拜入多球多就收皮
死因又係和得多
不過多仲有場作客主導權

利柒啲定多柒啲

你出完聲已經冇。

一樣咁柒
一齊送冠+16郎

死因係reus傷左
冇左reus成班都係垃圾

復出左幾場啦喎，咪又係無贏過波

萊斯孤身太久 問如何自救 與病痛分手

屈記作客唔跩，不過今季對Big 6得一場贏過

鏝係Big Mac
唔係big6

個redmond 踢到咁柒仲好意思比手指公
一控果下可以起腳 但扭咁深
不過應該係技術問題踢唔到

唔駛佢贏 唔輸已經多謝哂

唔差係唔夠作客鏝攞分

Long送到埋口 唔用掃把腳 仲鳩扭

輸少幾球當幫手頂得失球算啦

拜6:0

歐聯作客安聯

顫抖吧多迷們

個列文廢到 幾下餐士都唔入

歐洲足協查鏝違反FFP
英超有12隊聯署要求英格蘭足總立案調查
利係其中一隊

頭先果下以為入左
沙拿都入啦果下

其實有幾多次最後會理
次次都不了了之架啦

平時講轉會
今次係話老細自己過數當贊助費

站在公義的一方

今次數字都列埋
話其中一筆贊助費75m得8m係間公司出
其餘都係鏝老闆出

反競爭行為

我覺得會罰錢了事

好敗家下 不過條友得個快同扭
啲射波傳波出沒 走位都好廢下 典型鳩扭翼鋒

出兒子了 客ng

嘩拜仁6:0 我地會輸幾多球

英超應該係
但UEFA計佢已經第二次
有機會歐聯禁賽

屈福特甸尼同迪路菲奧都唔出想點

撻Q入

熱狗

On9到到

個傳球路線3隻熱狗都冇清走

12球

又係 very

修仔好波

熱狗冇前4了

渣蛇

咁都唔紅？

渣帥再領先

咁都黃咋熱狗

不和熱變連和熱

靜啦

渣蛇又笑到最後

熱同我地一樣 提前為下季做準備

肯定絕殺啦熱狗
諗都唔使諗

人地有歐聯8強踢

修反cup

禾達包斯

靚到

cls 靚到

佢d罰球真係勁

肥普個樣

包斯！！！

我地都要作客修仔

ward prowse又入

修仔

罰球好勁！

熱狗留力歐聯

肥賓追返2:2

now嗰兩個係獌定痾
叫佢地係咁恥笑熱狗

靚撚到

如果入左12碼就3:2了

sorry 搞到熱狗輸波

harrykane復出之後
熱狗成績好似仲差

已經3:2了

3-2 la

復出後好似英超未贏過

利記有呢d死球專家就好
宜家有罰球都預左省人牆同打飛機

準備mma

未來人 下期六合彩幾號

Goal! Newcastle 3-2 Everton (89")

⚽️ : Perez
🅰️ : Rondon

What a Come-Back!

We有哥基呀，唔出咋麻

英超歐聯輸撚晒之後炒咗廢中搵修仔個教頭啦

一哥

sissoko咁都唔使紅

肥賓教我地打一哥

肥賓是個寶

廢中唔敢攻

一哥一季只打2場波

原來熱同獌已經追到咁近

條nigga 施素高唔紅

出M7 啦laa 都on99

頂上面空晒都唔傳

屌光頭佬

修仔反杯
賓蛇又反杯

後上

MOLAMOLA, 前四都無埋

曼市包辦頭2

賓SIR

修頓咁勁都可以排尾幾

原來賓SIR才是我們想留住的幸運
幫我地報左兩次仇

屈福特個陣係棄game陣黎
不如申請放棄依場啦

啲護級隊開始黎料
聽日般尼

應該早已沒期待

人地熱狗最後一擊真係製造到威脅
睇下我地

聽日般尼搏老命

過埋聽晚專心守4 OK?

屈仔宜家第8正常都搏fa cup啦

富咸同哈多士應該

多仔最後都拎到3分
同拜同分

我利

咪又係豬, 英超應該除我地就熱狗被笑到2046

肥賓拎隊垃圾反勝 高普仲有乜春籍口贏唔到阿

愛真係靜係打我地嗰場

拜多對賽未踢 個分無利鏝咁死

唔好賴
人地算高位防鬥攻
利on99咁
仲有件Salah

我記得依到D人話肥賓OUT晒DATE

Klopp就真係outdated

同意

拜仁六球屠殺 下場到我地

英撚龍送既12碼唔入 都照反CUP 肥賓真係高一班

比人睇通

一哥真係一季打兩場

冇撚腦

屌你老尾拜狗突然著晒火

今晚真係冠美賽果 唔計曼城

熱輸 前四大混戰
紐反勝 拖肥 基本上 保護都無問題

屈仔個咩陣

爆佢都唔出踢乜撚

利同熱 基因差唔多
但佢地 仲搞笑果我地

我地都係變第二
當年李城果年 最後被阿狗過埋

讓路好出奇

豪門教頭7年零冠都反映佢係有D問題

比我地炒5比0唔服，要比金曼炒翻10球追得失球

多仔？兩載德甲wo

師兄打字真係世界級

2012年雙冠王
然後到依家就7年都無再贏過主要錦標

屈福特出副選留力足總盃 痴撚線

屈福特好撚憎利物浦

屈福特洗唔洗咁呀,未打就認輸

作客點打打

諗住屈福特今年打得好可以做攔路虎....

正常啦 多仔果過完全盛果期連利雲都走 過到黎利又柒下柒下咁
不過佢本身上年都應該打算贏歐冠鼓舞下士氣

Watford 個陣已經係腿張開既形狀

43分夠上岸無欲無求啦

輸少過3球已經當贏

水晶宮都得

鏝竟然仲未入波

5分鐘

walker兩下都唔黃

屈個陣 訓覺好過

有無英文link 全部都無旁述聲既

拜仁最近個態

看怕都係咁先

上年笑柒獌狗出局唔洗還牙？

唔撚睇啦 想嗌下迪路菲奧爆佢都冇機會

又係過唔到半場

利今季歐聯作客個form

又係0射

真係唔撚駛玩

鏝贏係100%嘅事，差在係咪456

睇25古好過啦

好撚肉酸牙亞軍猁又起度燈

出後備仲好，肯博命踢

入波未 想訓

點解咁夜啲狗仲唔瞓

諗法同高普一樣

頂撚住

屈福特都幾撚串 壓到咁前

等睇90分鐘絕殺撚鳩利狗

唔聲唔聲，已經頂左30分鐘

講真咪撚咁多幻想啦
我就訓先喇
聽日起身笑鳩你班傻仔捱夜

最恐怖係130分鐘

對面0射門

睇緊巴 點解古廢咗咁多

訓啦大家 點頂

臨完場 開個1:0出黎 等利狗死心

都痴撚線既

應該因為無信心
由利個個吹到成億成身價宜家變後備
由天堂到地獄點會仲踢得好

點都一定比12m 鏝啦

好撚心涼

依個劇本麻麻，應該係今場鏝和左等成班利狗有希望到時聽日我地再輸波

好像西含果場咁

Fa 知道點做

屈仔大巴

我鏝贏

利聽日再輸

獌狗攞3分

睇鏝好過睇利啲悶波

尾段後備出返正選爆佢

個個星期都worst case scenario

Sterling今場廢到仆街

蘇斯克柴出來後 就開始係咁

咪燈啦清

佢呢2年 成日絕殺入波

留名待鞭

屈仔唔經唔覺頂左半場 再係咁 有機和

諗多左 一上力就半場456球

唔係絕殺波都入左好多關鍵入球

果個係哥狗唔，唔係廢中，識換人變陣

輸3球下收貨啦

有冇人知英超紀錄係幾多 佢應該破啦

10分鐘無睇po搞咩 咁多人幫曼手既

基本上 鏝每下都差少少 屈如果一個唔專注比佢入左 就一定456

壓到人下下0射門 玩撚咩

鏝點解成日要撚利撚
呢排成日下半場先入波再輕鬆贏

真心今場屈仔唔錯未必死硬
前提唔可以70分鐘前失波先

講冠軍相 我諗呢到大部分利都對鏝有信心過利
唔到我地唔認

話左有機偷雞嫁啦，唔聲唔聲頂左半場了

停呀

有沒ching有link，睇睇下死左link

廣告吹奏緊高普 仲有球古仔遠射跳起身慶祝

try try this?

利子痴哂線喇

1.17倍100%波
賺餐飯都好

挨多10幾分鐘有兩餐 頂住

下次睇下半場得啦

1-0 訓啦

越位？

未

樓上又燈

球證做乜春阿

嚇到瀨左

1 0 即訓

黑哨

黑撚到

球證傻撚左嗎

唔明wo 果下點睇都大越

咁都得架？

黑撚到 屌你老母

真係越喎

五十步笑百步
你地今季係咪無黑過牙

痴撚線 不如直接話鏝贏啦 唔撚洗踢

瞓啦 無謂拗

屌 個球證收皮啦

當省鳩落250度
唔係阿古路傳

舉off side 都入

利果場就要停球證既
今次就睇下停唔停啦下

黑得太明顯

你地唔好咁嬲啦死猁狗

嘩球證推返旁證既正確決定

黑到想笑

直接頒獎啦

好野喎呢個球證，背住都走去挑戰推翻旁證

2-0

好波 即刻2:0

有冇人解釋下球例

手動var咩事

黑到呢

呢球清脆
贏silva

訓得

有咩所謂
入都係遲早既事

直接頒獎

唉我真係弓起你

屌你老母on9 邊裁都舉左越位 個主裁判黑撚到

唔大炒就算啦 你估隊鏝似你垃圾利唔識攻咩
中堅都識猜過交屁

換走古天奴條撚樣啦

咪ff啦

利都係解散算啦
FA都黑鳩埋利

快d祝佢全家幸福喇

第二球真係簡單波清脆利落
點解我地做唔到

邊裁 上面落黎？

第二球有條友包曬越位 抵輸
訓得 如果屈和/贏左我聽日請曬全利po人士去食自助餐

我地上年

如果文尼咪越囉
250咪冇囉

Paul Tierney (England)
好球證

鏝仲要拎左首allez allez黎copy

留個靚名先

依d一輸左一球就崩盤嫁啦

淨係識負皮

梅開2 度

可以收返埋銀包先

唔好咁肉酸啦

無啦 道氣無晒

死落去吹英冠啦

有手足明知自己燈都唔撚收口

啲臭閪猁唔會記得啦

你老母比狗屌阿

其實第一球
就算話個後衛踢番後
都好難唔係話250冇參與進攻同影響對手

又出嚟幫鄰居含撚

唔撚信邪果啲正仆街黎

人地黑哨 = 黑哨
猁撚黑哨 = 誤判

爆閘就死返出去啦
頭二爭緊冠軍關你臭西獌撚事咩

手動var

壓力又落番響廢中度

黑撚左就認頭啦
鬥咩數字姐 紅字大字威啲？

邊有壓力 。佢堅持自己一套

爭咗幾多年都無？

保守足球

猁狗黑嗰陣有冇認牙

+7分變-4 分真係好撚野
不過今季都好過1314果年既
3月就正式make us 尖
2324 果季希望利可以再早啲令利迷死心
1月好崩盤啦
大家5年後呢度再見

燈到hat trick

笑撚左 3球

爭住幫鄰居含撚

幾驚你唔認黑 好在你都仲有少少智慧

hat trick埋
以後利po唔好亂講野

好過要爭第四囉柒頭

show blocked user- 我愛雲迪克

比清分身黎

咪屈

你鄰居條撚唔係呢到
死番出去含你鄰居啦

Sterling今場勁到仆街

比清後繼有人

廢到大演帽子戲法添喎

250 D把握力仲勁過salah

鏝城贏波都嚟爆閘 肉酸到

狗眼睇嘢係咁上下啦

仲要兩個

躝啦屌你老母

條爆閘狗肯定係肥過隻豬又自卑既老女人黎

唔係諗住屈仔擋到下話
對我地咁垃圾既攻力都輸5球
對鏝失夠一打啦

猁弱智真係無呃人

燈到250戴帽

邊個話丁力廢？

唔係黑哨 都唔會無左道氣

丁力大大頂綠帽笠出黎

無啦啦都要入黎嘈 又唔係你做 見人地同你一樣黑 唔係諗住幫人護航自己就冇報應吓話？

爆佢!

留名聽日又比人cap li句出去binc架啦
班死曼狗最鐘意

我死都唔信我要最後要請lor

出氣袋係咁架喇
好過啲爭撚含個啲

迪路非奧！

奧達文迪真係好On9

收聲啦

亂鳩爆閘之後又入晒我地數先好野

佢地隊垃圾淨係可以爭第四
咪做mon po狗娛樂下囉，包容下啦

原定計劃話唔定守到70分鐘再放出黎搏下爆下
宜家黑一球直接崩曬
不過有可能既，肥賓都下半場cup3球
宜家和到波 全波台請兩餐啦

是但啦 冇睇公海好耐爆入黎就直block算數

無啦啦五分鐘入三球

留意到有個傻閪都入左鏝post爆閘扮利搵交嗌

廢中 芬威 利物浦
一齊消失吧
太羞家

咁得閒

獌狗＝慰安狗

唔好輸多粒就有計傾 唔好比人刷得失

大腦好掛住利

一向所有野有理冇理都入利數

第一球:黑
第二球:比入黑完唔知做乜柒
第三球:比人入完兩球唔知做乜柒
要多謝 我愛雲迪克 會然

廢中應該大把球會爭住要

fsg 就eat shit啦

唔好再ff 傷身

啲傻鳩以為 有人會on9 到分唔到

解體吧

劇本就聽日和鳩埋正式收皮

真係有傻鳩分唔到

一早收左皮 等歐聯收埋皮又可以專心爭前四

等睇cap gif點黑法

真係唔明點解可以咁無聊簡單傾下波咁難咩

準備季尾有banner
Jurgen out

仲好，完季唔使心掛掛

係咁架啦 睇啲狗互咬有時仲好睇過場波

Agger 可以提早放暑假

睇佢地自己兜定再自己屌自己再cap圖屈入利子數
講真
咁有心力攞去做善事成個世界應該會好好多

希望vvd佢地有好歸宿

明明屌緊獌 出面隻鏝都衝出嚟認頭啦

爆閘狗祝你投親胎都做支那人

個個都好好火

都廢事笑鳩佢

求其cap一句又可以入晒出氣袋數

不嬲係咁 cap 出公海笑 on9 就隊隊都一定有獌狗特別多
但利一樣有 好似上個po 叫利狗圍爐 但都有人照用

自己對號入座 做咗虧心事 覺得人地一定話緊佢

死獌狗

隻獌含到鏝都當佢自己人

幫班曼諗埋topic啦
一係 黑完你1球咪照贏你
一係 垃圾利話人黑wo 然後照放舊圖出黎 仲要放對李城 果個po D 圖先好笑
我地越位入球就要停旁證既，上次曼個12碼無事我睇死今次都唔會停個球證
人地曼明打黑呀，吹咩 輸波會死架

鏝迷

成班痴哂線

有人幫含係唔同啲
球證走埋去同旁證講數今季我真係第一次見

喂喂喂手足你冷靜下先啦

On撚鳩到啲傻西鏝

被害妄想症

屌你咁都有野笑

真鏝。靴里拉

曾經有一刻我以為佢地算正常
我知錯了 都係傻鳩黎

原本以為鏝迷唔出聲 以為佢地質素會好啲 點知一開聲原來咁濕鳩 真係好好笑

俾獌post d人係咁屌

discord見到li句笑左

city scoring their 10th offside goal of the season but apparently the FA wants liverpool to win the league :d

柒撚到呢

雖然拔既利記又冇冠因領隊太廢打保守足球

但收錢都爽爽地既

睇住班鏝痴哂線真係

lihkg 啲00後真係戇撚鳩
垃撚圾到周圍爆閘/扮對家球迷/同死敵互含
比啲骨氣啦契弟

咪貼咁柒既相
至少神軒水準啦

呢個block得
入鏝post搞事

屌咩係咁俾人爆閘
利post 就嚟變公海post

早幾日前已手機落注，過幾日再加d

麻物領隊

呢個廢物高普，敵對球迷愛佢想佢一直教落去，因狂失分玩保守足球

利記有見地識波既球迷，只會想佢早走早著，好撚固執仲要廢，唉！

但仲替把利迷撐佢教落去，不知所謂

我唔明
點解班鏝要自己發爛炸

果班鏝 辛尼 阿古路果d 淨係反猁

1分鐘兩個負皮

快撚到 mon post嗰啲仲多過我地啲人

李城果場極關鍵，和左ok冇人想，雖然已過critical point 衰左，但可以唔駛太難睇

西咸和埋，獌傷幾件讓半臂，但都唔攻出廢物lalala唔出S23

呢個領隊留黎仲有乜用？夾硬講佢有名氣可以吸到好球員黎，唯一想到既優點

但買黎都唔出放後備，極品

忠言逆耳，比負評既自己檢討自己對足球既認識，對利記既了解

高普一日唔走，利記都係望天打掛得個吹字

新黎既領隊唔會改變到利記既海鮮dna，但有心教既可以好好激活利既破壞力，而唔係打慢板悶爆足球，fsg好自為之

獌狗小王子真係好搞笑

雖然我明利係遮醜布 比塊遮醜布笑佢地會好冇face 但係佢地着緊利嘅程度真係我都想像唔到 講緊哩幾日冇利波睇 都可以keep住講利

是撚旦啦，咪由佢地笑下囉，要喺網路增加存在感去達致令自己有成功感，唔覺得咁樣人生好可悲咩？

好眼訓 訓了

你走啦，我唔撚想搞大佢

睇左好多次 都睇唔出綠衫有人touch過

本身訓唔著 笑完之後即刻有倦意
多謝晒啲傻閪鏝&獌

熱刺柒柒下柒到前4都紋水 搞咩尻啊

但我地一個英超都冇小心下季比人bin

分享下 作為利撚見大家唱同一首歌 就走左去睇波
屌你老母d 球迷叫左90 分鐘搖足90分鐘旗 我真係

建議大家如果買唔到利記飛可以買下多仔黎睇 本身official ticket 唔算太難搶 加上球場氣氛好好 絕對值得睇 睇完再去德國cologne玩 一流

利做乜都可以比人笑㗎啦

睇咗陣，好似好大雨？

科隆啲白烚豬手好難食
落慕尼黑食燒豬手正啲

係 凍撚到仆街 我見到多仔好辛苦入一球 就比史特加輕鬆追平 就諗起利記

係德國一次豬手都無食過.

反而d 腸同埋d 女幾正

認真
難得去德國真係要食豬手同飲德國啤
香港食唔番咁好食既野
而且當地啤酒好飲好多
係清甜唔苦

入左疤即討POST睇,古比人屌到一文不值

回家吧！

個到d 啤酒你係講枝裝個d 定係手工啤先

豬手 腸
去左上年啤酒節 任何一間大廠既啤酒已經好正

史達寧3球 真係
平時一球都難

根本曼城就唔會有壓力
精壇成班友 ff 做 underdog 都唔知做乜鳩

淨返九場就無希望都好過最後兩場俾人反級仲嘔血

屌你廢中

鏝提早9場衛冕
因為垃圾利今場會失分

季尾利物浦
賺錢好時候

國米

250

今晚封盤啦
要買襯早

250戴帽

古積係哈化踢成點

隻獌狗小王子鳩撚到係利po po 買鏝冠既圖
去鏝po 含你既同市光榮啦

Hertha Berlin head coach Pal Dardai reached for the superlatives after Marko Grujic's match-winning display against Eintracht Frankfurt on Saturday, calling the midfielder "by far the best midfielder I've seen in my time at the club".

打得好好

西含12碼
今場越位

廢SIR同英足總吹左雞歸隊

訓咗無睇 做咩爆晒閘

同市光榮

訓左，原來陳晚英超兩場comeback

咁下季收番都好
佢打box to box 應該唔錯，如果啲攔截準啲

雖然拜超同英超差好遠 不過daddy肯用先算啦 都幾肯定收返黎係擺

精壇班股東就算啦

所以黎緊獌點會唔比鏝贏

駁唔到
Ddg訓係度任人射

我睇緊利po？咁多出面嘅狗亂吠嘅

有grujic同Wilson下年中場

連登真係爆閘當食生菜

媽媽～我殺左個男人～～

睇到時佢地仲洗唔洗爭前四

今晚咁阿狗一定要贏呀

伽利略～

人地波台風紀話咩就咩啦

兩個都應該借走多

媽媽，嗚嗚嗚，唔係想整喊你

wilson都係未成熟
借係好d
廢中都唔會用啦前面定死哂個3件

放過古積啦，難得人地係德甲打到風生水起做主力

其實點解要用中文唱
邊個講起先

一諗到今晚甩開四分就想咸

又無波賭

如果和搬泥會唔會暴動

擔心下會唔會輸仲好

放心
我利冇野多
最多防暴警察👮

因公季對歐聯仲有期望，唔理結果，只想對拜仁踢場爭氣波，起碼要大打擅長既逼搶，同攻勢要浪接浪

但呢個廢物領隊隨時有想守和既on9心態，咁就玩完，希望佢杯賽醒少少當幫忙

好撚憎拜仁班大帝高高在上球皇mode，d咀臉

想利記爭氣有返上季歐戰既決心，打撚爆拜仁呢對西波

致於今晚對般尼，已成例行工事，變成垃圾時間

對般尼冇咩好擔心
都係怕拜仁偷雞
唔好又重演對多仔到尾段先入波晉級

慣例先大勝比利迷希望再和波
睇邊場咁做

今晚唔好比呢隊暴力般尼整傷d球員，般尼改名做暴力般就o岩

正式果隊布力般都冇左影，個朵放比般尼

隻獌定唔知鏝肯躝返自己狗竇未

我唔BLOCK懂球帝就係想睇下佢有幾ON9

雲加

咪覆隻獌狗啦

如若我 患了傷風 怕就怕你惹了我的咳嗽 🤧

係咪已經玩完
咁鬼易傷

D歌詞好MK-.-

成年冇踢過 一踢好易傷

小妹又病左 T^T

就快又1001
下個po名叫咩好

律己以寬

玻璃利

知你地歐聯爭緊冠 唔好意思🙇🏻‍♂️

好心官方唔好再J咩仲有9場波果啲啦屌
曼城贏落去 你連贏100場都冇用

覺得仲有機會贏冠軍嘅都係on9

覺得利有機會贏到任何冠軍都係on9

原來多個榜首都收左皮

有冇利子係相機撚
想入EOS R
有冇伏

唉on9左唔知幾多年

由arsenal 過黎都知佢玻璃ga la

U23都拉傷,痴線

其實會唔會push得佢太hard，明明都係話預佢季後賽
宜家好似個個想佢出黎救世咁，搞到佢自己都想盡快復出略盡綿力，反而有反效果

唔使指意OX救到利lu

下季努力吧

老抽姐

去相機台問好似好D

無咗Reus果下已知頂唔得耐

依個又係傷追人

果度好多打手

今晚再失分真係完了吧如無意外

You're face to face~
With the man who sold the world~

主場有咩可能
不過好似會輪換

100%的事

冇落雨唔好落雨

中場用
短基邊

老母 軒 la 米叔
休息一下

試下再唔出沙基利

lalala又要休息

公海個po笑死

沙基利咩事？
上場出lalala都唔出佢

唔知咩事得罪咗件濕尻小氣鬼

成年未見過lalala 有態

la真係有價好放

古去獌

希望唔好咁看唔開

明叔

又冇咁誇掛，今季好多場領先緊落嚟做hold波都踢得唔錯，小技術同短傳配合喺利入面依然數一數二，但要入波嗰陣你要望佢一個人改變戰局當然唔得啦
btw對西咸唔係佢魔術腳喺兩個人中間轉返個波出嚟，嗰場1分都冇添

官方最中意隱瞞傷勢

高普：「在排陣的背後，我們需要視乎對手的風格作決定，我們不會堅持起用同一種的陣式，但球員們需要帶來貢獻，所以他們有時候可以上陣，有時候不可以。」

「拿比基達的狀態很好，訓練表現亦頗佳，只是在過去 3 仗參與不多而已。不過，球隊的狀態很好，讓我們難以變動中場的人腳，而在利物浦的第一戰術裡，就只有 3 名的中場，所以肯定會有人無法正選上陣，這絕對是個合理的情況。不過，他們都很健康，能夠隨時候命。」

「沙基利的情況亦一樣，他之前有點傷，因而錯過對陣般尼茅夫的比賽，那是背部的問題，他需要一定的恢復時間。我還記得沙基利受傷的那瞬間，他在邊線附近成功爭頂，但他的身體卻不適應這種對抗，從而影響了他。」

屌你廢中

收皮啦
點廢都唔會廢過啦

Predicted Liverpool squad against Burnley by professional footballer Neichisinga: Alison, Taa, Matip, VDD, Robertson, Henderson, Lomo, Keita, Shaqiri, Mane, Salah

Not squat meh

專業d好d

今場主場應該問題不大既

咁講通常都出事

典解唔出fabinho firmino

坐0望1問題不大
就完季D護級隊殺緊上黎

問高普

聯賽主場幾時輸過呀 真係好撚悲觀

predict姐

和波都唔叫輸架
但你接唔接受到？

師兄真心左

Come on !!!

在曼聯 3：1 擊敗巴黎聖日耳門的賽後，關於蘇斯克查即將「坐正」紅魔主帥一職的傳聞，迅即被炒得熱哄哄，而在回應記者的提問時，蘇帥還直認自己正尋找一個長期的住所，似乎非常接近「坐正」。

當記者問及他的租客、利物浦後衛雲迪克時，蘇斯克查笑言：「沒錯，雲迪克很快會被我趕走。」

覺得今晚3分實拎硬嘅一定係假利
般尼果啲死守+大舊茅波佬就係利最驚嘅野
咁嘅狀態要拆大巴真係唔多睇好

VVD如果想繼續住 要過MU了

領先 7 分到而家 -4 分，仲可以有樂觀撚

馬會讓2球

你痴線架

今晚醒定啲啦

估3:1

今晚拎唔足三分實大量犬隻失控爆閘衝入黎亂吠亂咬

0:0

原來8點早場

我真係冇你咁撚樂觀

啦正選

#LFC line up today: Alisson, Alexander-Arnold, Matip, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Wijnaldum, Lallana, Mane, Salah, Firmino.

又la子

屌

讓兩球又點？

鳩普同lalala係gay?

啦係咪含完高普條撚
沙短係咪屌完佢老母

唔撚係嘛啦子正選

廢中好波

又出la

出la都唔出基達沙短

食撚屎啦廢中

仲係前年既啦子咩
就好似當米拿仲係前年個米拿咁

沙基利係咪真係對49000爆SEED搞到摩佬被炒所以被清算

廢中痴左邊條件出三啦

人地讓我地兩球就差唔多

有冇人夠膽all in般尼
啦子

出la我寧願軒邊母
尻普躝

又啦

唔會既
和啦應該

屌出la做乜鳩

廢中又玩咁大

硬頸到

拎唔拎足都會有

R撚哂龜頭

基達沙基利輪過高普老婆confirmed

基達呢屌

留力對拜，放棄聯賽

雞胸

all in 和

就算換人都只會二揀一
即係有條友又要on99坐完場

呢場贏到我裸跑旺角啊

幾十m買返來唔用

出你做乜

二奶命真係二奶命

la子仲識唔識踢波

買左般尼下盤 有冇人跟

般尼和 7.25
般尼贏 17.00

我做隊長？

高普歧視矮撚？

比多最後一次機會各位老細

跟咗 上硬樓喇

係咪已經放棄人生

屌= =

無錯

1